面對買樓咁貴有冇人有興趣去開荒？

是但去個冇咩人嘅地方霸塊地自己起都仲平過買樓

北韓

塊塊地買左返黎都比你起樓咩

咁個個都做發展商啦

潛力股

Strong hole 十年八年就想屌咩西都有